科大:學生今個sem唔洗返學

科大人全面投入運動

科大表示死咗周同學之後驚俾人裝修，決定罷課

八大停課

轉做online姐，不過應該係首次

科豬

慳返好多時間，可以全職打仗了

學費收足

2003年沙示都試過

利申：03老鬼

大學應有既行動

科大人要去其他三大交流

賺死

校長：罷課啦

社運教學

Yes....

沙士果陣都試過

中大都未停反而科大停先

全職抗爭了

Online姐, 邊係唔使上呀, 都未話唔使考試

先後問題姐，中大而家成間半軍事大學咁，仲點返學

03係大學生宜家應該都近40

沙士果陣讀緊小學第一次網上做練習

中大：本學期將提早終結 浸大：取消明日起至未來兩周課堂 科大：宣布餘下學期停課

入都入唔到去唔好同我講仲返到學

印象中09豬流感時都係類似

咁個時點考final?

教大：14-16日停課

8大係咪會跟

全職爆破手

將課堂搬上....

唔跟推撚到跟啦屌

唔洗番學就好番屋企訓教 咪阻住人番工

科技大學梗係要率先應用新教學模式啦

hku去咗邊？？

日日練習魔法師

係咩 ?

中大都停咗sem了

【學界課堂安排動向】
中大：本學期將提早終結
浸大：取消明日起至未來兩週之校內課堂
#科大 校方宣布餘下學期停課 可能轉全面online learning

中大應該直頭係提早完sem
cu su問咗校方 冇否認仲話會出notice

教大真係好撚廢 叫番教院算啦

啲教授應該唔敢上堂
教書本身唔會令佢地出名
做研究先會

科大豬：要溫書 不了

局跟章停兩日
但係下禮拜一似會準時返工返學

大學生不嬲自學

支持sem1變暑sem

啱, prof. 正職其實係出paper

推

全職練兵 兼職讀書

考試mc變essay 不過都唔緊要！全職發夢

學生將會全面進場

埋土：停課至17號

留名city: 零晨兩點 14號停課
15號？唔撚知喎 返屋企等消息喇

學費就收足
呢間學校profit margin都幾撚高

回學費啦屌

師兄

全職抗爭

咁d糧都要照出

Hello ching

隔離大學師兄

回水啊 屌

Push

停sem姐係會點？ 唔可以留係學校？
對唔住 我讀得書小

其實同戒嚴有咩分別

今個 sem只做一件事就係打狗

港大生羨慕

水電煤都慳唔少啦

仲有咩藉口唔出黎啊！！！！！！

利伸：豬大

藍絲口徑

學費點計？

科大中計

i大聽日停課

中大：本學期將提早終結 浸大：取消明日起至未來兩周課堂 科大：宣布餘下學期停課 毋須考期末考試 教大：14-16日停課 理大: 停課到17日

唔洗上堂咋嘛
學校幾時都返得

準備全職

行戒嚴之實

03年有互聯網喇咩？

嘩，史維玩咁大

可能好仆街，但係想問下
FYP Present
唔寫paper嘅科 點搞

lm

不如全港嘈佢嘥晒納稅人錢

裝修咗啦

呢個時勢已經難以正常返學 相信活動會持續

邊有話唔洗final

記憶上
有d科照常考
有d變左交文當考試

有個professor仲癲
要學生揾命搏照上堂
考試亦當然照常

Hi ching

唔係讀科大, 我記得果時 個sem 差唔多 cut 咗一半, 考試就考到教到果度.......

大把時間扑野

用依個做理由啫

洗唔洗defer

科大遙遙領先

present
Group Project 點搞

會唔會F曬啲科

開放做抗爭基地啦

diu
郭位去邊？
城大無消息？

麻煩你email問下你個supervisor

點樣通知你地，果陣無電腦，係咪靠電話？

淨係睇ppt掛

BU都係

邀請科大人加入網絡戰線
_________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

浸中都bye bye 啦

嶺南：？

I am ready

郭位潛完水未

老鬼

係咪弱智架你 1990年已經有64k上網

推到其他學校跟機

萬事小心

聽日準備騎牛返學喇

城大未有消息
有冇我城朋友想估下幾點有email

學生停課，如果學生集體喺校舍出現會唔會俾班狗話係非法集結，有口實入去執法？

傻啦，科大人係唔洗溫書嫁

交report

飛鴿傳書

我03仲未讀幼稚園
伯伯好

你認真？唔信。

03年唔係仲用緊電話咩？

聽講上網得20kbps，email都未發明啦

郭位臨訓前會打email嫁啦

八大聯校陸運會

真係冇

03梗係有電腦啦 你估1803咩

電腦有，但係email無喇掛？

我革大幾時停

真。老鬼屌03我讀緊幼稚園

革大究竟想點？

直接交powerpoint

有電腦，無得上網有咩用

email話停on campus exam

變咗on-line collage

次次最遲講

變 OU DL

遨請科大人加入網絡戰線
_________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

話你弱智都唔知
1992年已經有email啦

其實本身都係得返兩個星期就完SEM

咪on9啦

梗係有啦 屋企部電腦2002年買

仲還grant and loan?

係咪人手打果d email？

反而覺得佢地停係唔想揹鑊
好似而家cu咁你死你事
如果佢上緊堂學校又比黑警攻先奶野

LU 正垃圾，咩表示都冇

停到過農曆年seem break啫

03年點會無email呀

個陣點考試？

又要同學各位找郭位

*sem

唔係好記得，果陣幼稚園都未上

印像有互聯網已經出左iphone

有咩理由
唔停班黑警職
但停尻我地課？

科大人，一齊保衛家園

[緊急 今日5點各區開花！] 準備落樓支援暴大革大！

Windows 95: ?

屌其實受壓於返左共國既大陸西 佢地停課冇得拎A 喎 仲唔叫爸爸打電話比維尼

中大完sem

03時期已經10Mbps 上網，果陣有email sms msn
上網睇下都有但未有主流live streaming

03仲未讀幼稚園哈哈哈哈哈哈
有啲warm唔知點解

好似都停左

全部學生都有學校email, 如果唔係點入內聯網check gpa..

真心定假膠

shitty真係好撚廢

係咪人手打果d email

教大：停14-16號 下個禮拜繼續返學

周同學
其實唔值得開心

中大：完sem
科大：唔洗返，網上教
理大：停到17號
浸大：停兩星期

放支拿人同exchange student走咋掛？

豬大轉online姐唔係完sem
你班港豬繼續溫書啦

城大連聽日都未講停

請各大專院校嘅學生要求仿效科大嘅做法 一早應該咁
全面投入社運

果陣就有內聯網十六年前啵

學費俾左 最尾畢到業就得啦
真係會有care 上少左幾堂 蝕左幾多學費嘅咩

而家都係人手打
唔通個腦諗吓就會gen出嚟？

但嗰時應該仲未去到一人一部電腦嘅地步，印象中上電腦堂仲要用floppy交功課

你原始人咩, 果時有電腦 email 啦.....
03年大約開始有 smart phone , plam, pda 啦, 寬頻啦......
mass mail 通知 同 學院學系website 度出公告咪得囉.........

Bu都係14號開始 online learning

點會無內聯網

03年已經上緊高登

03年我睇緊松島楓打J啦

03年點會冇得上網

其他u呢屌

唔係科大人，純粹好奇

實踐知識的機會黎啦!
香城online需要你!
新魔法道具 有用program 等等
發揮你地所長!!!!

岩岩警謊會認證左話暴大變左兵工廠

平時都係走堂啦
有咩所謂

中大：完sem
科大：唔洗返，網上教
理大：停到17號
浸大：停兩星期
教大：停到16號

poly,暫時淨係停一個禮拜

感謝科大支持我地

HKU呢 屌你老母

推到8大 含大樹大都跟

Xiang Gang U :suspense兩日, 視情況復課

我阿爸同我講以前send text要打電話上call台，然後同個職員講你想講既野，佢會幫你send

睇黎我誤會左。

03 04 年左右開始有 FB.........
youtube 都已經有.....

全力支援中大

有email, isp/大學會有email ac 俾你，不過果時未興gmail
仲記得果時要invitation先可以申請，有堂CS lab 教用google

出咗？？

科大人表示 可以報多幾個intern刷CV啦

你估內聯網係近幾年先有咩

中大未正式出notice

唔知

可能Download 份卷落黎做

有law fac朋友收到email

香港市第一人民大學去咗邊

Correct

洗撚口實咩？
本身公安條例就唔包學校
黑警咪又係攻中大

你又誇左d,FB08年先有，youtube都係06年巴士呀叔先慢慢興起

03年寫paper搵料，都係睇online journals

笑撚死

02年已經個個上堂拎部sony nr70v/pocketpc 上網、玩bejeweled

不了 online上堂點搞 by科大G

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

嗰D叫CALL機

你幾歲
無睇過舊既港產片？

中大都係喎 屌

屌 咩事呀

嗰啲叫pager

果個係call機年代啊屌

通常11月內會完SEM
12月考試
放1個月假
2月左右再開SEM

好似係

我屌 03我仲喝緊奶

中大：完sem
科大：唔洗返，網上教
理大：停到17號
浸大：停兩星期
教大：停到16號
恒大：停到17號

下 用左17年

FC咗？

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

嶺南直頭消失左咁濟
利申 拎u仔

diu快啲話完sem啦

05here

online堂係咪寸9 班popo 就算停課都要上堂，唔似你地唔讀書

科大帶頭罷課

班大陸人返咗大陸上唔到堂考唔到試咁就停
有咩可能 咁樣對香港人公平咩

釋放人手出黎

科大都叫你出嚟抗爭啊
公會 基金 三罷 公會 基金 三罷 公會 基金 三罷

杳返自己profile 06 07 左右有 FB 啦.........
巴士阿叔 牛河博士 早兩年就肯定已經有 youtube

屌你老母我每日搭少4個鐘車夠時間打場細仗

要求所有大專院校停課 全面投入運動

2003年有依家咁先進？可能當年有啲屋企仲未afford到一部電腦？

點解唔係 brother university?

sor，巴打，學到野原來03年都唔係咁落後
我好少睇古代既戲

平時係放半個月
1月已經開sem

浸大同科大一樣

Bu都已經係提早完sem㗎啦，轉online learning同exam

city: ...

btw科大人下次返學係2月

英文死物係女性
例如國家都係she

全部即刻轉行搞革命

零零後

大學學社交
有咩有意義過聯校聯誼活動

爽到

科大仔幾時出黎塞清水灣道

唔洗返campus姐係可以全力去

戰爭緊仲要返學咩

same here

好多boomer啊

聽日11.14三罷18區集會！

91M生意額即刻下跌

羞家大學 好撚羞家

屌，講起就嬲，今日冇開

支持

嶺大同教大失蹤咗？

distant learning
可能寄信寄coursework
UoL二戰嘅時侯已經開始咁

1993 年就係........
2003 年已經平平地幾千蚊可以砌到部囡囡返屋企.........
notebook 就真係爭D , 果時用緊 windows 2000 同 XP
IT9 嘅慘劇就係呢D 年代開始..........
上囡囡屋企幫人整電腦, 然後囡囡掉低你出去同囝囝玩, 叫你幫佢鎖埋門先走..........

仲有BT

City呢？？？

我都覺

樹大未有消息

Jm9...

UPDATE
中大：完sem
科大：唔洗返，網上教
理大：停到17號
浸大：唔洗返，網上教
教大：停到16號
恒大：停到17號

中大已停sem

都就完啦

學費回水？

咁要讀多次個sem定點

前一大挑戰包尾

City: Err

係呀舊嗰部電腦仲喺屋企, 咁當然屋企梗係有新電腦啦, 有咩咁出奇

唔好急 send緊email譴責學生

Ive: 仲係每日通知洗唔洗返

嶺南: 404 not found

咁I大呢

HKU

City高層 = Internet Explorer

樹仁都係

me2

朝早出來一齊塞咪唔洗返

希望啲prof會改課程之類，等啲人可以輕鬆pass

屌你中大完撚埋sem真係連個小小小小所謂包袱都無撚埋
我唔撚到有咩理由唔係24/7投入抗爭

其實internet、email呢d野，響大眾未接觸到前，大學係第一個地方用緊。

鯨大？？？

潛撚咗落海床

樹大

果時notebook好普遍啦
個個大學生都有

部份功課用email交，所以可以11:59pm先交

出面中學手足仲未出世

本來就應該咁撚樣做

已經遲咗啦 但好過無停

驚佢近日就清人

聽日大家準時返學啦
返學俾popo 拉咗都唔關張翔事

中大仲未有email

lu仔係咪繼續騎牛

嗰班離地高層原本仲諗住今日復課

XGU應該聽日準時翻學

後門狗點算
Year two重報唔報non jupas...

黨大嚟 唔好妄想

佢email臨尾有講
之後點上堂由lecturer自己決定
建議用online learning
姐係完sem一樣

‼️超緊急‼️中大今晚守城急需火魔物資：打邊爐果啲gas罐
‼️超緊急‼️中大今晚守城急需火魔物資：打邊爐果啲gas罐
‼️超緊急‼️中大今晚守城急需火魔物資：打邊爐果啲gas罐
（我係講緊今晚要bbq啊我地）

唔該幫手spread下，好緊急

黨大努力清rb準備緊聽日復課不愧為前一大

我poly個prof wtsapp問我地下個禮拜都上唔到堂可能會轉skype教,poly應該都會轉online learning

hku呢

樹大都有可能
佢頭兩個sem都online learning

教育局宣布明日全港學校停課

成事啦成事啦

HKU

Important message from Senior Management Team

Dear colleagues and students,

Due to continued uncertainties in the transportation system and in light of the time needed to repair some of the damage to facilities across the campus, all classes will be suspended for the rest of the week (November 14 – 16, 2019).

Offices however will remain open.

Heads of departments and units can make special arrangements for colleagues who are not able to return to office or arrive on time because of transportation disruptions.

We will inform students and staff over the weekend regarding class and work arrangements for next week.

Senior Management Team

會唔會係令學生無藉口留係學校？

Fb 04年2月美國就有，youtube 05年
但fb果時未開放所有人登記
所以香港大約06-07年先開始興起

好想翻學

屌 lu呢

全職抗爭呀屌你老母!!

郭位我屌你老母呀 潛撚完未呀
停就一句 唔停就兩句
下下都慢半拍

鯨中仲未有消息

我只係擔心如果佢要Skype教，我就冇得skip

垃圾

再開幾日花，一陣八大都完埋sem，齊齊全職抗爭

Agger

03應該係老坑唔係老鬼

第一間online 大學上線了🤣

所有facilities應該情況容許會照開
essay 照寫 quiz可能變online?
但全部靠self study
有住hall應該會住到sem未?
冇曬tg味又唔驚應該可以翻去住

同學各位找郭位

教育局唔包括大專???

但唔包大學

03應該係老人家唔係老坑

點解嘅？唔使考final?

全部都提早完啦
全職出

仲要早幾個鐘起身

Kong u呢

fact check?

中大：完sem
科大：唔洗返，網上教
理大：停到17號
浸大：停兩星期
教大：停到16號
恒大：停到17號
港大：停到16號

HKU official facebook page黎

所以更加無得退，啲魔法咁多，邊度仲有位走

呢場仗打硬，中大人，所有大學生，香港人，加油啦！！！！

香港人寧死不屈

成事架啦，大專停有乜咁難，呢幾日都停啦
早D起身塞下鐵再翻屋企訓已經搞掂

樹大永遠最遲出email

我記得果陣我小學
係學校 email d 功課黎，自己 print 黎做
但我唔記得係咪要交，定係當自習

傻既 shitty都未出

鬥遲？問過城大未

郭位幫襯緊金拱門未得閒出email

仲掛住扑野？

正式進入三年零八個月

屌 琴日都六點先出
少少野都搞咁鳩耐

HKU個支那校長影都冇TIM LA...

推到全港大專院校跟機!!!!! 大家一齊加參全職抗爭!!!!

表示科科都open book

Dear Staff and Students,

In view of possible traffic disruptions, the University will suspend all classes from 13 to 16 November 2019.

The University urges all students and staff to stay away from violence and danger.

Hong Kong Shue Yan University

Shitty 3點出左封
剩係建議班大陸生去深圳分校考試

做咩者你40歲嘅大學生好老咩？

提早完sem既話啲exhange可能會買機票返家鄉過sem break
要小心

科大真係好多豬
我fd ust 啱啱仲話好耶停課
可以留係屋企打機同温書
屌

理，工科有好多實驗要上lab做，想問點online做……

補番online class 有咩問題，又唔係比左學費冇教書

淨係叫大陸生同外國生走 香港學生有support但冇講係咩support總之就係唔停課

想知會點考試

校長幫你地爭取半個sem時間抗爭，你地走去放假

中大：完sem
科大：唔洗返，網上教
理大：停到17號
浸大：停兩星期
教大：停到16號
恒大：停到17號
港大：停到16號
樹大：停到16號

間間都有呢啲人

薄大: 14-16
唔翻學係咪會攞佢命

國萎繼續失蹤

屌 個封廢架 無實質指引
話咩 alternative flexible online teaching 個啲鳩屎野
但點安排又唔講
我有科present 同兩個exchange 夾 宜家又吹風話佢地要走
咁我點呀 單拖做曬成個project 呀

其實咩意思

人有貴賤之分

拋西瓜是民間流傳的一個海上尋屍法，不過似乎香港比較常用，因為西瓜諧音為「屍瓜」，意即能找到屍體的瓜。傳說遇溺失蹤者的家人，只要往出事海面扔入一個西瓜，然後大呼失蹤者的名字，西瓜便會隨水飄流，如果在某個水域突然沉下，通常要尋找的屍首就會在這一帶，搜救人員便會在沉下的位置尋找。

好過冇啦，我以為佢會要照返學

其實是當有人在遇溺失蹤、海上死了，但又找不到之時，就會擲西瓜落海。藉由西瓜作為媒介，可尋找到遇溺失蹤的人士。其實不一定要擲西瓜，可以擲其他物件，只因西瓜比較容易買到加上會浮的特性。據說死者的亡魂會付在西瓜上使死者的親人可尋找到死者的遺體。

thanks

total war
林鄭越搞越死

鯨魚真係唔係魚黎

掉西瓜招郭位個魂呀

出嚟啦科大人

傻嘅 shitty仲出緊封on9 template 建議啲prof online教

佢send緊email譴責學生 係忙D

緊急事故應變小組通告（四十五）

香港局勢持續升溫，我們一直以所有教職員及學生的安全為重，致力為大家提供安全的學習和工作環境。

必須強調，執法人員如欲進入城大校園執行職務，必須遵循既定指引和規定，並先與校方溝通。據我們了解，昨天（11月12日）警察在歌和老街一帶及接近城大學生宿舍對出一帶範圍清理理路障和採取行動。據初步了解，警察曾在學生宿舍對出的行人天橋上採取行動（註：該橋為政府物業），並沒有進入校園範圍或學生宿舍。大學會繼續根據機制處理相關事宜，包括在有需要時和警方溝通，及向有關方面了解情況。

另一方面，我們留意到校園多處地方及設施遭受嚴重損毀、校園附近一帶範圍亦可能受警方執法行動影響，校方正全力復修、清理和沖洗受影響區域。

我們再次呼籲校園內的每一位通力合作，秉持和睦關愛的精神，讓來自不同背景、文化的學生和教職員，可以繼續在安全的環境下學習和工作。我們會繼續密切留意局勢發展及適時發放最新訊息。

教職員及學生如需協助或發現特別狀況，請透過學務長崔永康教授及學生發展處團隊與應變小組聯絡（電郵：enquiry.eru@cityu.edu.hk）。 應變小組會繼續直接與教職員和學生溝通及轉介相關部門以提供適切的支援。教職員及學生如遇上突發情況需要支援，亦可致電 24 小時緊急服務熱線： 3442 8888。

緊急事故應變小組

2019年11月13日

lu:班高層係咪覺得d學生都住hall唔停課

邊間？

城大: 致力為大家提供安全的學習和工作環境

上lecture係咪告非法集結
定係popo陪我哋一齊上啊

Speed同cc呢

三人一班小班教學

反而要睇係咪校方製造緊理由俾警察清場

究竟校方提早完sem用意係咩？
擔心學生安全？
定係想學生投入晒運動然後俾黑警一次過清晒？

Asso仔表示

你咩年代

更加要代佢行落佢
代每一個行落去

唔會
係睇點安排exam

pushhhh

城大永遠最遲做咩啫，隆重登場啊

全面抗爭然後一齊贏唔得咩

我嗰陣小學係寄信過嚟
一大疊工作紙

唔洗返都可以返同有權返，應該唔關清場藉口事

而且popo 係都唔搞士氣第一既UST啦

唔洗講戒嚴啦，宜家根本仲嚴重

打仗都要做功課咁陰功

ching係個有故事嘅人

全民皆兵

Cccu聽日都停

我小學豬流感
班主任call黎叫我地得閒就返學攞功課返屋企做

在座既各位應該都由小學中學一直經歷大型停課到大學

speed 同cc唔是poly決定的

呀原來仲有幼稚園

係就好啦

城大永遠最遲
留名睇佢停到16號
然後有make up class

online咪即係可以邊抗爭邊上堂

上Lecture聽唔明英文
就捉咗個professor

97小薯，
沙士，豬流感，雨傘。
(不過中間讀過FD，所以依家先year 4)

shitty仲係咪大學

其實係，全部學生住宿，個位又偏僻，最多咪跟人停兩日，冇乜理由提早完sem

ff場景 捉咗㩒住喺張臺度
攞支槍指住迫佢講中文
如果唔係告佢傳播不實言論定煽動國家顛覆

有online video

03電腦係ok既 幾好用 戈時run緊xp或者win1996 大把online game當時 絕對唔會上網好慢或者無email 不過用hotmail / Yahoo姐 至於電話就廢既 上網龜咁 until iphone3gs / galaxy s1 出左先開始勁d

支那professor表示 禾港煲冬瓜

港大今個星期停課

郵費都幾甘wor

鯨大個人大校長都未出聲啦，邊個夠佢紅

正解
唔使諗到屎維咁好

我想問補唔補堂。。。我啲學費。。。

科大人加入 抗爭讀書兩兼顧

個人認為係配合大陸仔走佬

exam都唔比考係點撚樣
midterm考得差果啲食得屎

但係呀蛇愛國愛到煲東瓜都分分鐘聽唔明

甴近平

警甴

03年科大都未創校

咁咪好容易plag

大家都冇心機去返學喇

唔係學校黎，連校長都冇

真
冇心情上堂溫書

係咪nda走哂 怕佢地考唔到試咋

上面可能講緊1903年

我先一歲

郭位真係世界級

03年未出世

補充：講緊AC03

有邊個由9月到而家有心機返學過

11M

城大：停到17號

唉呀估錯咗，原來停到17號

已經唱到口臭 城大各位 找郭位

科大人全面投入抗爭

阿仙奴

中大宣布2019-20年度第一學期結束

同學及同事的安全是香港中文大學的首要考慮。鑒於蔓延全港的社會運動持續升溫，公共交通服務受到嚴重影響，校園多處地方及設施遭受嚴重損毀，香港中文大學宣布2019-20年度第一學期即時結束，所有在大學本部進行的課堂包括本科生及研究生科目亦將即時取消，直至2020年1月6日第二學期開始。大學將成立一特別小組處理有關第一學期科目評核以及學習支援的詳細安排。

至於在大學本部以外地方進行的教與學活動如醫學院的臨床課堂，以及在中環美國銀行中心進行的課堂，有關學系 / 學院將另行作出宣布。

因應校園現時的狀況，居住於校園的同學如果需要協助，請與相關書院及研究院聯絡。

polyu

科大勁撚多nds

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
浸大呼籲教職員盡快離開校園

話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為提早結束個學期係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

笑咗

嗰陣時多數用電腦上網，其實90年代初已經有email，可以用電腦上網

請問你幾年出世

03年 好多廠機行緊xp了

學生全職抗爭

應該成間學校都執柒咗佢

其實你比果D學費唔係為左上堂 係為張沙紙
極大部份嘅堂都係開放比所有人入去聽

Bc03

鯨中

嶺南冇跟機

我地可以搞到既，就一定要做左先

聽講有啲英國戰俘喺營入面無野做所以apply
不過好似成績唔多好
大部分3rd或者no hon grad

仲有我地而家都算係打緊仗仲要做功課啦

大學開始做返大學生會做既野
因應社會情況做好多活動
唔再係飲飲食食

推這陷阱 這陷阱....

日頭生死相博
夜晚仲要趕assignment

你10後嚟架？

謝振中都係科大出黎
威啦科大校友，警告高等教育學府唔應該變兵工廠

好mean

戰俘冇嘢做都讀得差

中學好似冇試過喎

Lm

咁咪放到2月

13叫老鬼都勉強啦
03難聽d講過多10年8年都差唔多叫廢老

無野做一定讀得好？
好得閒都冇心情讀啦
條女同啲屋企人生死未卜

再有網民今日（13日）早上發起三罷行動。加上受路面狀況影響，大部份巴士線停駛、多條港鐵路綫受阻。多所大學宣布停課，惟教育局並未有作出停課安排，至早上約7時半，教育局發出特別宣布，指家長可視乎情況，決定子女是否上學，並應盡早通知學校。教育局今日（13日）急召18區中學校長會主席會面，商討停課問題。教育局今日發新聞稿宣布，明日（14日）停課。

此外，包括港大、理大、教大、恒大、公開大學及樹仁等，多間院校續停課；科大、浸大及嶺大則表示，本學期餘下時間，透過網上平台教學；科大及嶺大亦同時宣布，關閉校園直至11月17日。
而中大則宣布19-20年度第一學期結束，所有課堂即時取消，直至2020年1月6日第二學期開始。

史維怕左學生迫佢出嚟食催涙彈。